只知感覺失了蹤

原來時間真係會沖淡一切
唔知點面對你好

可以背對佢